譚耀宗同譚惠珠有冇扑過野?

有
冇

根本同一個老豆生既
唔驚亂倫？

佢地老豆都係亂倫生佢地出黎

一定無，唔好講笑

譚耀宗仲扯唔扯得起呀？

亂倫

兩隻豬果啲叫打種

冇

你都唔信啦

佢兩個負皮咗

點會冇,習近平都屌過

乜支那有道德倫理㗎咩？